何文田連儂牆被毀被塗污 一招KO藍絲廢老

藍絲廢老通街都係 何文田愛民邨就更加多
前排一出地鐵站就發現俾人撕到咁

撕一貼十囉驚你啊死廢老
結果佢地今日進化到又撕又塗

逐張逐張塗咁得閒
係你地逼我架

我地就痴上天花板
睇你點撕 爬上去囉 小心跌親啊
現誠邀各位年輕力壯嘅後生仔一齊痴滿個天花板

一齊光復何文田 約定你啊

向上噴自己食返

721 811

光復何文田

笑死

NOW OR NEVER

好波

其實天花板好難睇到，你黐高少少就夠

話就話天花板 不過其實好矮 可能係eye level高少少
只要痴滿就會睇好清楚

巴打有毅力

嘩

推！

推

好波 我每次行過見到比人撕左都好唔開心

正

痴撚線

祝願中囯人全部死於非命

樓主好嘢

如果有藍絲爬梯撕紙 一唔小心撞跌條梯點算

勁

貼d毛主席打底先啦

玻璃係透視, 試吓貼玻璃背面, 字面向內, 得唔得

應該就唔會咁有heart

我相信佢地都會集體撕左佢

不如我幫手, 咁撕少D腰力都跌落街

愛民邨 真係好多廢老 藍絲
成日話義士收錢遊行
仲話個女仔收錢自殘隻眼
有時真係好想行埋去打鳩佢地

呢個位隔壁個樓盤仲要勁多大陸人
行街經過聽過都係用普通話溝通

貼得好呀巴打

其實我真係誠邀大家過黎幫手

痴線你叫人地點同你玩啊

果度咁貴
邊會係香港人買

咁樣放其實效果出嚟又幾靚喎

會話連儂場殺人
黃絲變態同暴力

你地蝦9廢老

Ching，原來係你嘅傑作 經過時就諗係邊個咁高招

最多要佢爬下梯啫

屌，好撚正
撚狗禁撚。

呢招勁

818

想join

巴打好嘢

唔會 痴滿既話你遠睇已經見到

[緊急分析]法！不！責！眾！

Welcome

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

好掂呀手足

樓主好波！

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

那裡來的梯

天花連儂

好波， 撕一貼百， 呢d野鬥恆心， 我地無得輸

推！！

痴高呢招真係好撚work我個邊痴得高嘅傳單係冇人撕，但痴得低個啲就成日比藍絲撕走

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

巴打好波

樓主係有啲諗法

你班痴線佬

有次經過就見到3 個小朋友係度撕，最大個個應該7-8 歲，估計係警犬仔女，所以貼高啲除咗度老撕唔到，豆釘都撕唔到

如果D廢老搬梯仔拆牆個時
妹下妹下唔小心跌撚死左點算

廢老*

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

PUSH

難度五粒星

公屋窮撚經濟好嗰陣冇乜得益，
到而家依然做緊又老又窮既公屋窮撚，
上唔倒位做唔到既得利益者，
有人唔做走去做藍絲狗擁護一個垃圾政權繼續去剝削自己。

加油呀

住何文田, 如果有光復一定黎

你叫班廢老點撕

貼邊啲，等藍絲廢老做空中飛人

貼到最後1張麻煩手足寫

"係咪抬頭抬頭到頸痛呀傻西"

相信好大機會

成日經過見到你地真係好有心機！加油呀

搵個拖板貼得唔得啊

push

收廢老皮！

不過一定要有手足扶住條梯

咪提佢啦

我都係何文田街坊呀如果係癡嘅話預埋我

做得好

勁抽

紅磡站行去黃埔果條天橋都係...
唔知係前排打風吹走哂, 定真係有藍絲撕走....

而家得反少量文宣~

會TK架on9

巴打

貼上面就大張啲

高招 612 721 811

後生仔唔怕爬上爬落

愛民果邊D廢老老到分分鐘掉個tear gas 死幾件

721 811 817教協遊行 818民陣和理非遊行

全中呀因為我都係何文田老街坊

連儂天花板

X2

我係何文田街坊呀要癡嘅我幫手

做得好 加油

弱雞女仔想貼都貼唔到

想問有冇巴打會繼續擺低memo紙
有時做完gym想寫番幾張都冇得寫

咁都不失為一個好主意

屌那星

啲廢老好興屋企唔裝玻璃窗
只係靠房署入面嗰度玻璃門
如果一個tg飄入屋就真係爽喇

何文田手足

因住激到班廢老充血上腦爆血管

有朝九點幾經過，見到有個類似差婆既短髮女人係度摵紙，懷疑係警署既人

721 811 818

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

呀伯痾尿，冇力，結果

睇下邊隻老野變咗烏嘴狗就知邊個做

重點係我唔夠高得158cm，貼唔到咁上
之前去貼沿天橋行落既柱，都只係貼到啲平常人伸手可斯嘅位置

唔好呀搞到阿伯跌親就唔好啦

cls

好波喎Ching

我嗰條村 每一座特別低層 班廢老係冇裝窗
真係好期待一個tg可以引發嘅骨牌效應係有幾澎湃

其實大大隻字噴係行人天橋橋底有冇得諗,抬高頭就見到

班廢老日日行過馬路都見到,又吹你唔漲

笑

你好嘢

Good job mateeee

上水都係 太多癈老

今朝去返工見到
已經即刻諗緊聽朝早啲去痴
估唔到巴絲咁快手

貼天花板要大大張
太細廢老睇唔到啲字

靚抽啊
次次夜晚經過本身full左 或者夜晚去整整爆左
第二日起床番工已經比唔知邊個撕哂（早上6半）

Ching ho ball

我地係永遠都唔會夠啲廢老早起身

整張
撕紙姐 爛閪爛春袋
逢到必輸

樂富有整呀 無咩人撕

愛民好多藍絲廢老

利申：住緊

今日會唔會

其實個天花對於平常高度（160分子）嚟講都唔算矮㗎
所以見到手足咁堅可以黐到天花真係真心五體投地

何文田人

果然食腦！

勁！Respect

笑左 巴打加油

民賤聯條八婆好似住係個度

玻璃表面再加張玻璃貼 藍絲噴黑可以即撕 立即乾淨曬

組團組團

第二朝邊個廢老面黑黑就知係佢做

一出lift有幢好高既牆
有無tg gp

一陣整斷呀伯條腰

有畫面

見到係小朋友撕就喝鳩佢啦

犀利

認真 有無人開tg gp
我有d諗法 同貢獻

我join左個愛俊tg gp,不過人唔多

致各位耆英：警方話可以用觀星筆燒紙㗎，買支觀星筆咪搞掂囉

帶摺櫈痴會好啲，同埋班廢老最早個班冇記錯四點幾五點就起身

同大家治療埋頸椎炎

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

幾時？LM

收到風，似係清晨時段3-6比人攪，連續左好多日

屌好撚正

開個玩下 我有諗法

4點幾5點左右啦，都諗唔明班廢青點解可以咁早起身

開我都join

【文宣】畀廢老睇

你玩曬啦

貼喺高過頭同腳眼位，唔好連住貼，每張隔3個身位左右，等佢哋不停舉高手同烏底身，又唔可以一次過撕完上先撕下，唔使幾日班廢老床都落唔到

順便幫自己染髮

型

次次見到呢幅都好想笑

開啦

咁點跟

推，好波，818見

跪求各位幫手airdrop

啱 , 等條廢老爬上去 跌死佢

廢老跌死左 我捐 2 蚊帛金畀佢家人

小弟163cm矮仔。有冇咩幫到手

光復紅土！

愛民村多廢老

但都有班熱血人士ga

Cls

樓主

當然啦何文田人加油

何文田區未食過TG所以多廢老,食完TG就會有部分轉軚

跌撚死啲廢老

一係gg一係connect

好想睇班廢老想跳高撕走佢 然後又跳唔到

借個位用下

［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！

好橋，班廢佬平均身高隨時矮大家一呎．

開咗gp啦 即刻join

天花板真係好癲

上次行經都有諗過痴天花板會唔會好啲 估唔到真係有人咁做

何文田人做野

same here!! 天水圍保存得最耐既隧道都係痴到好hi高

咦我就係天水圍喎

正評

咁都俾你地諗到

我係天北痴呀 而家啲文宣甩甩下啲廢老都meet唔到 等佢地meet換批新野等到我頸都長

我係天西長斜路，聽晚去完攬炒巴集會又去痴過

可唔可以叫天西個廢老泥天北挑下機 我想知我啲秘制膠水易唔易撕 同埋都係個句 我想換新文宣呀

好波！

順手醫翻埋人地條頸

有創意

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

痴上天花板 ho ball

條頸睇到都覺得痛

屌,睇一次笑一次

笑咗

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

黃大仙天橋都係咁，keep到好耐，又唔怕落雨，呢招work

721 811
818終極和理非

Sorry錯手負皮

巴打好撚勁

高空工作
巴打小心唔好跌親

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

經過見到，仲諗係咪有人擔梯痴
原來係你痴

上星期先特登去欣賞完警犬簽到簿個箱，睇嚟又要去多次

721
811

行過都見到噴黑晒
仲比之前多左好多張係天花
原來係你做

問題係有邊個會睇。。。

手足
好感動 感謝你們

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-最重傷者：刀傷-斷手腳筋

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

810
荃灣 （First aiders; 刀手：二坡坊白衫）
-無片、無記者
-追斬，幸沒有人受傷
-沒有人被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

多謝你
利申何文田人

之前已經喺度諗點痴上去

做得好

借個位嚟

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

醒目

好橋

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

仲要塗想清死清潔工咩

留意下自己果區有冇烏嘴狗
唔用顏色水劑自己現身

另類勇武👍🏻

d人望上天花都幾攰

等佢試下先啦

正呀

連儂絲擰

何文田真係廢老社區黎

好撚有腦

班廢老好易跌落街
不過巴打痴個陣都要小心啲

拆一貼百

突發！鴨脷洲有連儂牆

有心睇嘅點都會睇到
冇心睇嘅就算你掛號信寄俾佢都只會當廢紙掉左佢

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

幾時嚟一次光復彩虹
其實彩虹亦好多藍絲廢老

你地好聰明

講住普通話包冇事

：對不起 看手機看不到

連仔真係好癲 今朝返工行過見到牆同地都噴咗字，手字都幾靚

（趕住返工無影相）

隔離果度貴到根本唔係香港人買

巴打今朝貼架?
尋日返屋企見唔到有

咁撚惡用黑油噴

唔係啊

何文田愈多豪宅 愈多大陸佬

貼毛主席

我插盲佢對眼俾番錢佢，問佢制唔制?

柴灣有紅油噴

原來自己屋企都唔係咁惡劣

其實藍絲廢老各區都有
唔好硬碰，同佢地鬥毅力
連儂牆係，呢場運動都係

堅毅不拔

因果由國, 容港治己

有心就得

高招

低頭族都睇到

用膠紙痴地都ok work

連儂天花

貼啲毛主席啦
咩唔可以鎮壓學生
所有人既民主國家

果啲

叻

Ching hoball
連儂天花

好波，建議用噴膠

宜家噴膠加痴四邊

唔好意思阻阻你

聯署網址:

你地班友噴到痴撚線
休想滅聲

香港人真係痴撚線

咁就再貼過囉。
況且佢撕左既都係舊既。

光復愛民 光復何文田

廢佬小心條腰啊

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

正呀喂

幾時到何文田遊行呀

巴打你好型！

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

光復香港
時代革命

巴打，用呢招，print 出黎派

最強連儂牆

我屌曬你地班手足，完全唔理我地何文田友既心情，何文田根本係平行時空

做咩咁講

何文田除左鯨大有多d同路人之外, 七成以上都係廢中廢老同支那人

連黃埔呢類私人地方都有popo逗，何文田無人搞，屌曬你地

Push

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

要大張d

我行過有望天花板架

掂

有料到

白膠漿加立腸油碌，兩野就攪掂

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

有料

原來有連儂牆對上一次見到係過海巴士站貼

twitter上一生抗共嘅中國人除外

有無矮仔都幫到手嘅方法 今時今日帶拖板出去真係俾狗拉

未必要痴曬天花 地面一樣好多手足痴

我都係何文田街坊 想入tg谷 係咪已經冇得入？

學到野，其他區連儂牆可以效發。